諗左好多年，點解亂馬同佢老豆唔即刻跳落男泉解咒？

高橋留美子有冇解釋過？

解左咒咪冇得入女廁 女更衣 打飛機打到悶 又可以試下捽碟 俾著我都唔咁急解啦

男泉已乾

咁點解變貓果條外賣妹唔跳入女泉？
細細個睇佢露點會扯旗

如果每樣嘢都合情合理，就無討論嘅價值，就唔會係經典啦

咁佢老豆鍾意屌熊貓

合情同合理唔係下下要一齊放架弱智

唔露都超正有乜理由揀小茜唔揀佢

小茜先正囉 又傲嬌 又反差萌
婚後大把情趣

浸完再浸未必有機會回復到
絲襪太郎咪中過招

再浸可以變扶他

有冇人覺得女亂馬正過所有女角

阿修羅溺泉

呢套野真係好經典好好笑

亂馬變左女可以成日渣自己對波,梗係唔轉

童年回憶呀

邊記得咁多細節

性愛機器
打贏左仲只愛你一個
去邊度搵呀

佢係咩呀?
大陸妹呀
你第一日上連登

珊璞大波熱情姣識煮飯專一有心思
簡直完美無瑕 只有燒餅妹有得比

oh shit 退而求其次 就 食軟飯 9能個妹 或者燒餅妹

個結局其實係點
係咪同小茜一齊左

結局咪同小茜結婚，點知喺婚禮臨門一腳又鬧交就完咗

姐係傳統既bbq結局

亂馬老豆好撚好笑，又深藏不露
淨係山千拳海千拳已經殺哂
地獄搖籃
猛虎落地勢，慟哭魔犬破

次次九能個妹都飛咗唔睇

九能帶刀好正，膠得黎又攪笑

珊璞做sp一流
做老婆一定搵右京

Ps 有冇人覺得珊璞心底入面其實都掛住沐絲

正解

冇，當佢係兵咋

佢個妹加埋阿哥一齊好好笑喎

邊到有講乾左?

得最後一個故事話比熱水個王 先令到D池水無曬
後來都有番啦

輕鬆去中國打王, 但係打完番左日本又唔再去中國一次

女亂馬先正 又有波又有羅

我記得好早就話佢乾左，我睇漫畫，唔好問我邊到講，三十年前 ge 野

我無記錯係乾左

最尾大戰，亂馬整到地形改變令到泉水噴返出黎
所以先有返男溺泉

胸細水桶腰

好滾動， 呢套野係唯一幾時睇返都會笑到肚抽根o既動漫。

我記得係
個王要變身就一定要沖熱水, 沖熱水就一定要熄左凍水制
凍田制=泉水
最後打完王之後出番泉水

改變地形係上一個故事, 講熱水煲+定形水筒
本身無水, 搞到佢地去攻擊人
打完改變左地形, D水又出番黎, 所以佢地唔再攻擊人

由細到大都超鐘意呢套野

細個成日J佢

最記得呢套野亞視播果陣既主題曲

睇漫畫先知會露點

亞視主題曲男女版
男嘅先，女嘅後期
而家先知邊個唱女版
男嘅可能係配 野原廣志 嘅配音員

細個用佢打過好幾次丁

細個覺得好尷尬但好有罪惡感但係又好興奮
好天真 覺得佢好靚

我記得有一話講到佢食咗唔知咩藥變到唔中意亂馬，之後亂馬壁咚佢，佢話你就算得到我身體都得唔到我的心，個下超正